滯留湖北港人接受 now 訪問 批港府未安排回港 耗盡藥物感徬徨

政府今日首度證實，有十名滯留湖北港人感染武漢肺炎。now新聞台今日訪問一名滯留湖北港人，批評港府遲遲未安排他們返港，他只能祈求自己千萬不要生病。另一名港人則已耗盡藥物，感到緊張徬徨，希望政府幫助盡快他們回港。

滯留湖北的香港人李浪林接受 now 新聞台訪問，批評港政未有安排他們返港：「我不知道有多少香港人在武漢，我想應該不多，兩架飛機差不多（足夠接載）。人在武漢，分分鐘都很危險，但我們回港只要兩架飛機。」他又指見其它國家都有接載國民離開，以為港府都會有同類安排，「但是都沒有」。

他又指當地醫院已不勝負荷，現在只能祈求千萬不要生病，「這麼多醫生死亡，感染個案很多，所以根本不敢（求診）」。

另一名已耗盡藥物的港人胡先生（化名）亦希望盡快回港，他向 now 表示：「心情越來越緊張、徬徨，太太、女兒也很驚慌，希望香港政府幫助我們，盡快安排我們回港。」

呢班又死蠢
爆得咁勁又係都要上去

快啲死

可以同啲離地撚講，貪方便用所謂嘅「回郷」卡入中國境係幾咁蝕底

死廢佬。我今次支持政府，半架飛機都唔好安排！

要相信黨

扮乜撚嘢港人啫 有事就香港人 冇事就支那人
住得支那9成本身都係果面啲人落嚟香港攞完身分證就上返去 不過好好彩呢次上咗去再落唔返嚟

第一次支持

叫啲公安做野 滅佢聲

嘈喧巴閉

李浪林（英語：Li Long Lam）是一位香港考古學家，專長於香港近現代的鹽業發展。
生平

本科畢業於武漢大學，碩士畢業於倫敦大學，博士畢業於吉林大學，師從北京故宮博物院院長張忠培。現為香港古物古蹟辦事處考古學家，是香港極少數持有中國考古牌照亦受英國專業訓練的考古學專業人士。[1] 他是中國科學院大學訪問教授，[2]同時還是香港考古學會會員。[3]

為國家同香港政府添煩添亂
拍得片一定收左美國佬錢啦

搞獨立呀？

成隻垃圾咁

又指見其它國家都有接載國民離開，以為港府都會有同類安排，「但是都沒有」。

港毒餘孽
應即以國安法拉去秦城監獄處理

(咁鍾意上去使乜又返落嚟)

党會照顧你

沒事兒, 祖國好安全, 習主席已經講左疫情受控, 唔需要急於回港

党話唔應該撤僑

仆街啦, 藍絲
係手足, 點會番強国

呢個香港政府只重視政治正確，當正自己等同其他中國城市一樣，如想要包機接走，可能要等深圳上海廣州北京出咗包機之後先會諗，即係無可能咁滯

點解要回港？聚湖北老婆 飲東江水 寫中文就係中國人。黨要封城 香港憑咩接香港人走啊？人地國家接國民走關你撚事？香港獨立左咩？香港人即係中國人 走咩啊走

其實醒少少 一樣可以低調處理 但又唔會引起政治問題
不過你唔係朱媛 當然理得你啦

呢個新移民居然真係專才（考古）
我以為專才計劃只係呃人或全部都係金融專才

都話NOW越嚟越鬼

冇事冇事，信政府，政府會比你最好嘅，好好感受祖國對武漢嘅愛啦。

話佢喺香港出世，但係嗰啲係咩口音？
@1分23秒

咪撚返呀死仆街，想返黎散播病毒

是但啦 咁嘅時候又上去嘅 真係自己攞嚟
接佢返嚟播毒咩 留係武漢啦

死都臨頭唔小心講出真心話

認命啦，等去火神山亂葬崗

包乜鳩機
香港又唔係獨立國家

叫左你地唔好上 有d封關前一兩日仲話要探親 抵死
咪撚包機tim 呀 又洗我地d錢

起碼佢研究嘅嘢都關香港事，好似又係一個有啲價值嘅人

抵撚死啦，去做支那人啦
食咩香港藥吖，信黨睇中醫啦

响湖北火化啦

可唔可以幫我同佢講聲
屌你老母下世小心D啦

唔抵可憐

跟本支那人一個

咁都仲唔知呢班係乜人？

死得好

就算唔係手足都唔緊要
問題係，呢班藍屍冇事就高唱愛國+唱好中共+質疑批判港人爭取民主法治
有事就希望自己有別於蝗國人想享有特殊照顧
成班都去食屎啦！愛國就捐軀啦！仲要唔好浪費醫療物資呀！

唔係有個女人話速去速回，結果一去就封城果位呢

條友廣東話唔係好正

利申：睇左now 電視段片

點解佢地唔搵民賤聯葉瘤幫手

唔知點解入到黎見到張圖即刻笑左

點解絕大部分湖北港人口音都唔正

又係支那人扮香港人?

他又指見其它國家都有接載國民離開，以為港府都會有同類安排，「但是都沒有」。

原來佢覺得香港係一個國家
隱性港獨分子

佢最少都犯尋人滋事罪

屌你老味香港唔係中國架? 廢老想搞港獨?

快D舉報佢啦~
優先送去火神山接受"治療"啦

一定係分裂國家 講到香港唔屬於中國咁
唔通四川又要包機接人返四川?

睇埋港台youtube條片就會知

有一個家庭係新年期間去武漢

唉 你執意要去死唔同我地唔俾你去咩

你話個班人係長期居住係武漢、或者係因為出差去左武漢就話姐

講到自己一啲責任都無咁

但大陸人無誤

佢個英文名明明係Li Langlin

愛國愛黨留中國

諗起前幾年大帽山結霜
叫市民唔好上山但始終有人硬要上
之後上山市民屌消防
根本呢類人救完佢都唔會識感恩

快d死

on9, 唔通出新聞叫佢地早d死咩

愛國愛黨
就咪撚番香港

香港是中國的
為什麼要走?
你已經在家了

可以改英文姐 身邊有支那同事 廣東話一句都唔識
都係姓Chan 唔係Chen

要向国家舉報

來生不再做中國人了..898

係咪唔相信黨? 駛唔駛拉

真香港人，七成廣東藉，另外兩成係福建+上海藉
住得武漢，九成係假香港人

鏗鏘集呢個阿藍都係啦 武漢做得咁好就留喺嗰度啦

可以唔報

總之呢條友係腥港藍絲囉

gg啦佢

係死左都唔會

他又指當地醫院已不勝負荷，現在只能祈求千萬不要生病，「這麼多醫生死亡，感染個案很多，所以根本不敢（求診）」。

尋釁滋事
造謠生事為党為國家添煩添亂
毋須審判即時槍決